有冇中環金鐘友可親身去領事館叫佢地留一留步

極急!!!!!!有冇人已聯絡定領事館
要佢地留低唔好咁快放工住!!!人道立場呀!!!!

狂推
推到有當地巴打留言報人數

無證件唯一用呢個方法出國

推!!

Push

推
身體力行

求附近巴打支持 金鐘PP有領事館

感激

德國領事館: 香港島金鐘金鐘道95號
統一中心21樓

美國領事館: 花園道26號

英國領事館: 法院道1號

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

留人呀!

留人!

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

有冇以到場巴打可報有冇留到人

請廣傳

廣傳
好人一世平安

push

程序

如果您在第三方国家，而且想要申请难民身份，第一步可以先找到联合国难民署（UNHCR）、或诸如红十字会这类非政府国际组织的工作人员谈话。如果找不到他们，前往最近的美国大使馆或领事馆寻求帮助。
由于难民现象属于国际性问题，美国与联合国及其他国家一起协力保护难民。联合国难民署领导并协调全球各方保护难民的行动。美国政府每年都会按不同优先级，决定需要接纳哪几类多少名额的难民。